12個連登仔女因為連登對話被拉 計埋上次TG谷主 連尼住你解釋下

許生解釋下

?

？邊個post

Source or your .... ?

連仔已經做咗嘢，就算放 data 出嚟都冇問題 (server個record加密咗)

隔嚟post一見有人回
「連仔已經做咗嘢，就算放 data 出嚟都冇問題 (server個record加密咗)

就消失咗

直接交咪使解

講加密再多都冇撚用， 人哋實際上攞住留言同用戶資料直接上門

我冇野講
我要見律師

頭幾個好似係俾人搜身呃到開機喎

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

你喺度散播白色恐佈 居心叵測
根本係佢地on9開鎖比犬睇

白你老母， 人哋印埋你嘅留言上門捉你 關之後再淆底開電話撚事

我淨係知小學教師個單係印埋留言
其他係邊到睇到？

拉咗12個
有幾多個落咗Charge？

高調捉人
低調放人

而家佢地兇緊我地
我地使縮？

你唔俾人高登acc同名同email又十年都用同一間上網 ，俾林早死篤灰？

問下班友有無高登acc先啦

我成日覺得12 最少有一半係衰有高登acc仲要同名同email再加埋無換上網公司

好好聽既歌

如果連仔要爆嘅
點只12個人呀

唔好咁激動 佢要比既 會唔會得12個咁少呀

以言入罪？

要質問都比啲實質證據先啦 係度鳩up

52個 now

汽油彈個個黑警上門人地比左電話
小學教師fb 9up
tg谷主用華為

有乜證據話連登提供資料？

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

Source啊屌你

唔係問上網公司查咩

咁警察點知道佢地址呢？

連仔做到野大家有眼睇
想分化離間慳d啦

52個係自6月9到而家總被捕人士數量喎

唔係小米咩

唔記得 差唔多啦

fact check 呢？ 懷疑

樓豬d post 全部分化味濃郁

起底>封鎖>完全封鎖

source?

屌你老母

你老母做雞生咗你出嚟

我無野講

醬汁？